ps4 轉換器用邊隻好？

有冇巴打推介下 1000樓下 最重要唔delay

想用自己M&K

Xim Apex 啲人話幾好 有冇巴打食評？

其實最重要唔係delay唔delay
而係似唔似pc感覺
以呢個為題 買xim apex 啦

啱啱買左 一陣玩全境試下